坐緊690 位上緊連登的絲打

你令我終於知道連登真係有絲打
定其實你係長髮巴打
睇完健身囡囡又睇其他女 好猖狂

死痴漢

絲打有事記得大叫同報驚